攪嗰時成日有生理反應⋯

點算⋯⋯

切Jer保平安

青頭仔？
遲下就無野

咁大鑊？好嚴重下喎個問題

搵馬小姐幫手解決

邊個馬小姐